有時見到啲話izone 靚嘅人 得啖笑

特別係

我之前個post大家可以睇下 第二張圖其實係金珉周
奚夢瑤其實好靚女 大家同意嗎？

綜合以上討論
最靚一定係Sakura 咲良。

連登主流意見：
A：張元英可唔可以唔好俾呢個表情 好油膩
B：佢每隻歌每個表演都係咁嘅樣其實幾難頂
之前上running man仲要特登示範
C：佢真係典型練習生制度訓練出黎既產物
D：ABC表情齊哂有時諗會唔會好辛苦
佢啲表情睇到有啲毛管戙唔明點解會俾人讚

支持樓主

樓主唯櫻收皮

個日本矮妹

是

樓主收皮...

支持樓主

你話瑛妹關牙包咩事？

呢鋪撐樓主唔落..

牙英係副偈得 個樣真係麻麻

雖然英好靚但對樓主下面嗰堆意見難免有少少認同..

網友：定姐姐仲靚啦..

點睇牙真？

又估你唔到

我傷心了

一樣7.7

多謝腸哥

咁除左呢幾個有D真係靚

樓主講嘢係幾有道理

Nako 靚喎

樓主可以收皮了

某啲影相表情唔係好掂

7.5

-1

賓妹好波

你收皮

快推